Football Manager 2020 討論區 (8)

Q&A

1. 點解d人合約到期都免簽佢唔到?
唔同聯賽先可以完約半年前簽
同聯賽要完約一個月前簽

2. 邊度有真樣,真衫,真logo?

3. 點解日本/德國/祖記係假名?

4. Touch同PC有咩分別
Touch最多只可以開3個聯賽,同埋d功能少過pc

5. 點解單刀唔入? 射門50vs2 都輸0-2?
歡迎加入fm呢個家庭

6. 越位VAR會唔會推翻越位判決？
暫時睇應該唔會，應該係system認為係越位先會睇VAR，只係僅僅越位嘅時候做樣睇下VAR

7. 經常有傷兵點解決？
球員受傷有好多因素影響，軍醫質素、軍醫數目、訓練時間表、訓練強度、輪換強度、球員易受傷嘅程度(hidden attribute，球探scout球員都會提你球員容唔容易受傷，仲可以睇injury history)等等。

當然最終都係機率問題，所以唔排除有極黑仔情況，官方曾經有解釋過fm受傷頻率係同現實好接近。

8. 點解成日會有球員完約前果年唔肯續約，放幾低價都冇人要？
現實一樣，就完約一定貶值，仲可以等多唔夠一年等佢完約free transfer，正常情況嚟。[/quote]

9.Football Manager 2021 幾時出?
官方去左公告 今年一樣會出 但會比之前日子推後少少

1001冇人開

Epic有free到24/9,未dl就快手

epic送fm2021都唔會玩

想問下有咩左右閘勁，教緊巴塞教到2025
左閘已經用緊假人青訓打正選，
想要起碼4星能力

有無人連機問題
唔知點解同朋友連唔番

去到2025都唔洗點諗啦 現實球員高ca得果幾個 貴到都唔會買到

點解savs唔到，一定要另存？

冇問題 晚晚都打緊

請問有無方法入返曼聯波衫同logo ,thanks

曼聯就係始作俑者 搞到 無得用

新開save1/9號loading卡死咗

係咪mola

除左fmscout仲有邊個網有update pack down

AS Monaco have agreed a €1.5m loan deal with Benfica to sign 21-year-old defensive midfielder Florentino Luis, player due to travel to the Principality in the coming hours, according to RMC.

平到

有無買斷？

Fm借人都係咁平

1.5m一季差唔多

渡假得唔得？

過到了
唔知load咩load左3個字

11月24 出21

唔知的賽程會點編呢

我玩到2026用緊max aarons同lodi

點解既

reece james + Dalot都ok

2027用梗Luca Pellegrini + Trent Alexander-Arnold

FM20 係進攻上，左右2閘係最重要，一定要用勁既

琴晚FM出左新PATCH
終於連得番
不過我開 朋友就見唔到
佢開 我又見到

加左價 貴左廿蚊

好似冇

係咪開咗可以執教全部league

似database set 得太大太多

又有更新咩?
我係最初第一日我用steam 佢用epic
大家搵唔到對方 最尾佢將隻game擺落steam到
我就搵到佢 然後依家玩親佢都可以自動加入

lm

Fm21幾時出

希望佢搞好啲球員成長系統

同埋希望佢出埋球員既樣貌

買啲靚仔有星味既球員

賣波衫都賣好少少

Ching玩咩陣

係
Load每月最佳果時勁耐

米蘭442

有個hotfix 改善network問題
好明顯 佢cross-platform未整好
本身我開game 佢入 就咁簡單
而家 係要佢開我先見到
哂我時間係咁試 epic真係好事多為

防反控球壓迫收縮？

High press
兩中場唔壓咁上
較左右中場會輪流壓入禁區射波
落後就靠鳩斬

利申戰術down返嚟

今晚dl個新轉會data開最後一個save

down完傷病減半都傷哂兩隻閘,load完save都要傷我主力前鋒

Lm

吊...
臭巴美羊半季入得一球
究竟要點SET....

幾集之前已經係咁
打咩戰術都係落底斬
兩閘變助攻王

廢的

我都開左阿記玩
奧巴美羊踢16場正選5場後備先入5球

其實點解一路以黎fm都冇j league玩？

日本仔唔肯賣版權

免簽到fabio silva

好奇怪
明明sega係日本公司...又無同類型遊戲
都唔去搶個版權

我右用Dalot幾勁

巴西Dodo
扭波有15，丹尼爾2.0

交換球員成日用高薪老野換到後生正選料

今集最強的陣式是什麼？

好似話創造球會
但十年都唔出一轉新game

幾年無玩，岩岩見free dl 番
玩疤塞好正，出賤價買人搞到人地心郁郁，球會reject 左個價就反枱要求掛牌
原價86m 既upamecano 最後30m 先借後買搞掂，下年先比錢

我個奧巴反而幾撚勁
打左邊raumdeuter 加加埋埋差唔多場均一球

無錢買人 奧巴又西
我唯有用Saka Nelson之流 一對利 曼 車就唔識入波

有時寧願free走班老嘢

新手剛剛入坑

Braintree town
希望帶到佢拎歐聯啦

奧巴好勁喎試下打3ST
AUBA(AF) LACA(DLF S) PEPE(AF)

中場點set

奧巴擺番落AF
就算單箭頭求其SET都好勁喎

又頂得又跑得又射得
仲要唔獨食已經好勁

我第一季打523
就咁xhaka (DLP) 搭ceballos (BBM)

我果隻都係set 單箭頭AF
見佢次次想扭人比人篤走 企中間又唔夠人頂 其餘時間隱形

一係藍天射門

明明之前教獌 打同一個位福入到37球 馬都入24球

有無巴打知道 個save英國脫歐 季初借返黎既外籍球員點註冊返？

新手一野玩LLM輸到棄game都似

以前玩電話版嘅soccer manager 2019玩德丙球隊玩到拎咗五年歐聯之後覺得太少嘢可以玩

剛入手覺得football manager多嘢玩好多

白禮頓
好似玩緊FM咁 一場中5次柱/楣

真
20幾30射門都要輸

真

成場波好似fm劇本咁

玩咗17年嘅香港save死咗
冇心情再開過

入咗幾多次世界盃

diaz都去大會，fm21中型會又難踢咗

呢隻Game 既ME 真係on9

啲clean cut chance half chance 無撚用
啱啱4個clean cut chance,3個half chance
輸3:0 比對面1個half chance

16歲後生仔 unambitious, 但potential 可以去到5星，可以點改善personality?應唔應該調上first team 做mentoring？定係等到18歲先？

好match現實喎

上場垃圾獌都係咁

上一隊指導，比佢踢垃圾時間同埋U19

普巴到底想點？
場場開波前都緊張不安，又反領隊

都幾真實

似足真個個

屌那星今年呢集搞乜撚
未見過傳中頭槌入波

下下買人都要過億，想問應該點買人法？

今集有冇人用非豪門贏到英超?
利狗根本屈哂機,青訓又勁

agger

睇左3輪英超 我以後都唔屌fm on9脫離現實

買掛牌球員
同埋睇下球探報告，有時搵到筍貨

係呀，你話個me 太單一咩，但現實世界咪又係隊隊都玩逼搶

之前我成日屌FM點解可以整到場波中咁多次柱
睇完近幾輪英超我唔屌了

我個邊隊痢 暫時踢咗32場30勝1和1負
我隊熱刺俾佢雙殺咗
跟住雙曼一隊和一隊贏

我個save 2021 痢開季十連勝，得失球+33
咩曼聯 熱狗全部比佢炒3，4 球
得阿狗事2:3
佢三季都咁點撚樣玩

我個SAVE 猁已經5連冠

用史雲斯 靠契仔前面入 carry

佢地仲會盡收天下最強幻幻

出口術

係咪玩緊同一隻驚

成日都係斬兩邊

呢d要 屌7佢

唔知搞咩得79分

費明奴同文尼 分兩年賣比PSG 兩件加埋差唔多280M
之後買到成手幻幻
想手動nurf 撚左佢

佢好似越屌越沉
滿意球隊狀況但係不滿更衣室
明明成個更衣室氣氛良好

Football Manager fans have just two months to wait for the latest edition of the game, FM 21, with Sports Interactive announcing the game will be released on November 24th.

想試下Demo伏唔伏先諗買唔買
硬係覺得佢好急住出2021

對於FM05就開始嘅玩家黎講 再垃圾都會買

班仆街米9前鋒 jumping20 Heading15
空晒都成撚日頂咗去觀眾席
睇撚到燥

diu 利狗又有錢，買哂d 勁人，我用緊Butland 做鋼龍，都比利搶埋做後備，佢地班青訓都夠砌多隊英超

Composure幾多先?

comp strength同finishing都16

成日lwb斬俾rwb頂
隻正前同另一邊內翼都唔知做緊乜 永遠做觀眾

一年遲過一年

今年Sancho 夏蘭特 Pulisic Foden Greenwood Saka嗰堆妖人可能有得再buff

仲急 遲左喇wo

想知有咩新野

等特價先入手 仲有成堆bugs要fix

我覺得係Engine 問題 佢想強調wb呢個潮流
玩左好多有wb嘅陣都係咁

對於CM2就開始嘅玩家黎講 再垃圾都會買

CM4都有掂下 有Evandro Roncatto就無敵

CM01/02堆巴西兵勁到

好難用到咁

成日入 bale

想問下有冇人有修改器
想知有咩功能
純粹想試下

改錢改能力改球會
咩都改得咁濟

講真 2020如果CA輾壓真係唔睇Match好過
後防球球解圍解唔遠 對面鳩射搏龍門甩手然後點都有人執雞 自己鳩射一係對面龍門接實 一係藍天

用forest上左英超第3季都係專心做selling club
有隻翼打起左場場入波 無啦啦皇馬又出56m買佢

想問吓20係點入啲patch🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️，因為我見19係有得喺interface到搞，但20就無咗

前鋒最重要的能力
1. strength
2. heading
3. dribbling
4. off the ball
5. work rate
6. technique
7. acceleration
8. composure
9. vision
10. passing

無意外地射門並唔重要

球會願景個到個「發展國內最佳青訓系統」姐係點，我玩到佢係「憤怒」，姐係唔好賣自己啲年青球員？

好似要係有潛質青訓同向班主申請加青訓費用

我依家玩到2052年

利係2032年降咗班

玩到全假人其實仲好玩咩

我玩球隊，人唔係重點

施丹，林伯已經6-70歲
普巴，世三，摩迪，雲迪積都做緊頂級球隊主教練
其實幾有趣

當然頭幾年都會買啲鐘意既現役球員

賺錢

財務搵董事會加青訓budget, 青訓梯隊，青訓設施等等

我用萊比錫，第二年免簽啲人返黎用/賣，第三年轉會預算有成1.8億，青訓預算有加過，設施都升過，唔明點解無啦啦變左憤怒....

有時啲人玩得耐好有感情
同埋自己練到青訓成功感大啲
因為無得上網抄買咩人

你要買多啲18歲以下既幼幼返嚟加工
等3年 佢變成自家球會青訓
否則你淨係靠自己青訓系統每年出產既話
唔夠拜夠/多仔鬥
因為佢呢個「發展國內最佳青訓系統」係一個排名
鬥自家球會青訓數量(佢成為球會青訓之後賣走都冇問題)

每季個咩頂級球員產出個表？

咁我唸我知點解了，我賣左幾個自家青訓產品，雖然買左好多高質幼幼返黎，但宜家未夠三年所以唔當係自家青訓

咁18歲後出租，計唔計3年嘅日數？

建議計咗青訓先借走
因為有啲話租出去計3年
有啲又話唔計果3年

屌，之前買啲潛力幼幼返黎俾青訓主管無啦啦賣左兩個

重傷會唔會跌ca

利申：傷條友25歲

youth intake期間 高薪利誘免簽哂皇巴拜 d potential 5星幻幻

拎嚟改契仔能力

有冇得整傷啲球員
斷哂兩邊十字韌帶 中埋武肺

冇試過開心版試玩果陣試過用
正式買咗之後就冇

重傷主要跌身體數值

佢仲要打中堅

我想問下如果中国人黎香港踢波，係唔係兩年後可以代表香港隊？
我簽左個中国人，但唔見有倒數日期，但其他國家的人就有倒數

有時精神都會跌
試過重傷完之後"勇敢"即刻跌咗2點

勇敢好返會慢慢升返

可能球員受傷後淆底咗，唔敢咁勇

試過跌4

但傷癒都會升番

21 有冇新功能

我隊森林爭緊榜首架

估唔到係驚都係要打返psg 只不過可惜唔可以同現實一樣衝三冠 德國杯互射十二碼輸咗

如果德國杯同歐聯贏到 就真係同成個19/20拜仁一樣

短短一個夏季轉會
好多可以買到嘅fm妖人係現實已經轉走咗了

垃圾麥巴比玻璃腳, 成日踢一兩場就傷一個月, 傷完一出場唔夠25分鐘就又傷多次, 又一個月, 月月覆月月
有冇人用緊既麥巴比都係玻璃腳?
但係明明佢隱藏數據受傷傾向低同埋球探都冇話佢係容易受傷既球員

麥巴比踢到25歲已經想賣走佢
傷多過踢, 跟本係呃緊人工, 仲浪費緊我一個正選位

我玩PSG玩到第4個season, 我隻包皮狗好撚勁WO
成日戰神咁solo 9跑cut in 入波, D傳中都勁

係咪玻璃腳? 唔通只係我個SAVE玩壞左佢?

我隻包皮玩到29歲仲係好勁
冇大傷+重複受傷

咁我棄save算

唔多,間唔中有D訓練細傷2-3日, 試過最傷都係傷左4week, 但4季計埋好似都發生過2,3次

關鍵先生, 成日入關鍵波, 用完返唔到轉頭勁到傻
btw, 老左之後可以有邊隻可以代替

我果隻24歲, 4星期以上既傷, 一季十次, 算唔算多?

一季十次嘅話同無踢有咩分別

呃飯食, PA196又點, 傷完4個星期,後備放佢出黎踢20分鐘又傷4星期, on99
唔係一次半次, 係基本上一落場就傷, 踢預備組都踢唔過45分鐘,
你唔放佢落黎, 佢就咁訓練, 都可以傷4星期

你個野壞左

新手想問下 出場名單果度點睇出唔到場既人 唔知點睇但又照出左

On9到咁，load save算

出咗出唔到嘅人唔會俾你run去比賽架喎

我都試過，6成控球，射左十幾二十腳，比兩個反擊入晒反cup2-1, 嬲到即刻saveload大法

我都想知有邊個
d假人冇一隻係高pa既右翼

但佢又會比我開場架WO

呢個上面果句係講冇態你照出 佢提示
下面果句係因為規例寫後備最多擺7個
你擺咗10個 咁佢咪話有3個入唔到比賽

我睇到啦 我明點解了

但想請問下 波衫會章人樣點整入去 入左個網 有2個單唔到 但單完要點搞???

有無人知點解北京國安買咗我個人走
我要求租返一季 佢地都同意咗之後我個人會工作證過咗期 想續又無得續？㩒落紅色過期icon又無掣比我㩒
我教緊英超的

係咪幼幼或者唔係國腳

唔係喎 thomas partey黎
加上佢本身都係我度踢咗兩季

係game玩一年左右英國就會脫歐，所以續約簽約都會好似以前咁簽工作證，partey過去兩年踢咗幾多場國家隊？

19/20球季9場
20/21球季8場 有去埋非洲杯
我而家21年

我諗你個case似馬列斯，加納世界排名低

竟然係咁
咁我而家借咗佢 又無得終止租約 咪即係全年白出糧俾佢
同埋正常唔係唔得都會有得俾我上訴嘅咩 而家我連一次機會都冇

我諗就算上數都冇用，因為係外借，如果係超高轉會費同人工先有機上訴

英國脫歐好撚煩u21幻幻都要註冊
冇得儲人 dklm

想問下個球員要求加強鋒線
我之後買左個前鋒
點解話我仲未完成佢個承諾？

路過睇到呢度即刻叫停咗南野拓實嘅轉會

開咗個新save第一季帶曼聯打霸氣杯
跟住去到超級盃發現係對薩克達
先發現歐聯係薩克達贏冠軍
以前玩都冇試過 搞咩 仲要係第一季

用脫歐失敗patch囉
不過要再開新save

裝返個傷半減先啦

第一次玩低組別，開左隊英乙newport county, 用gegenpress打暫時頭兩場聯賽贏到

買條友名氣夠唔夠大

我玩fm咁多季 幾千個鐘都未見過歐聯爆冷

好啦唔該你

買左L. Martinez同Auba啦

我用車仔 作客 曼城..
馬列斯全場頂得最多頭鎚 比佢1:0搞掂左...
馬列斯 彈跳得9...

Bug

邊個守佢，azp同艾馬臣一樣跳得9

個SAVE朋友開 唔記得
唔係艾馬臣就係艾斯派古達
我個阿朗素傷左..

我個save世界盃冠軍係烏克蘭

打完第一季曼
想問可以點清走d瘀血？
揀Offer to Club 冇人肯要

貼人工清走
jones rojo 拜利全部甩去支超

仲有Sanchez Smalling Lingard

細緊同連美斯好易清 唔洗貼人工都有英超隊接(前提你有比佢地上場刷下數據)
至於山神我既做法係不斷貼人工外借
直至完約

我諗緊好唔好留番山神自用

我曾經試過
但擺佢踢前/翼都交唔到值呢個人工既表現

師兄有冇買番個正前鋒？
發覺馬仔同福仔都打得麻麻
綠木有料到但太細個
我右路一開波買咗PSG Draxler 都ok

冬季退咗恩哈路走
買斷費買入夏蘭特
因為我打4-4-2 所以馬 福 綠 夏4個前鋒夠哂

我買咗Gabriel Barbosa
睇attributes 好似ok
未清瘀血唔敢洗大錢

成隻game最搵錢既球會就係曼
冇理由唔洗錢買頂級
而且隊波太多2線球員 要大換血

曼聯係game入面真係overrate到痴線，仲要無限金錢，個個save都勁到好唔現實相反阿仙奴熱刺呢啲過幾季就會開始頹

但如果你用最新轉會開save既話
車 阿 熱會爭3 4
曼 愛 狼 leeds爭歐霸資格

等2021
英超應該會好玩好多

咁on9?
會影響埋更衣室氣氛

jones好用過住隻麥龜
佢同smalling都唔係第一個要走

玩拿玻里俾人炒左2次

密瓜我留係到踢兩季就放
始終用到波
換般茅個mepham

ching點放？
我用佢打左一季正選之後開價30m分期3年都冇人要

我冇記錯好似50m左右甩比阿/車
但開最新轉會既話應該放唔到 big6中堅位齊哂人

有冇人玩最新轉會fm online？而家有7，8人玩
每晚9點半或10點開，玩到12點半
有意留tg

第二季50m 買咗Diaz

你清唔走邊個？

聯機比左個save 朋友開
我加入經理人後，
恢復唔到控制？
有冇人知點解

山連

係咪應該放棄控球, 打反擊好過, 成撚日比D 3線隊咁樣守和

我轉咗打防反，好過打傳控，但防反去到歐洲賽又pk

玩鏝玩到聯賽平均控球率得5x頭
強強對碰通常得4成半到

多d遠射、扭入禁區博12碼、屈死球
兩個form輪住用，上半場攻唔入就轉

最新轉會開鏝 打352 高速防反 主打兩邊落底
打弱隊勉強有5成控球左右
主場打強隊得返4成
作客得3成
成日記者會比人問得3成控球贏到波有咩睇法

3成我又真係未試過 我打433
節奏set左較快 直線都係set較多 直接打身後
通常中堅 中場猜幾野就一個直線塞上去

隻垃圾game係當你越打控球
個控球率就會越低
打長傳就會控球高

隻game既控球率係白痴，強隊打傳控，禁住對手射，可以得50頭，打反擊得番30幾

廢lin 第一季開save賣易賣好多
山狗一返嚟我即賣，最後30m賣去支超，但要貼週薪195000

有無人down咗match engine patch

睇片好似冇乜大分別
純粹好似易咗入波

有無link睇下

做下白老鼠先

你試完整個包膠嚟

條片的入波又係玩2邊遠射，不了

防守AI無改進

覺得set ppm 同 player instruction個影響大咗 之前就算較FB sup 都係狂帶住個波好似wb sup 咁衝上去 而家會多咗純粹無球走動 同埋做到咗純駁一駁腳拉走人嘅工作
另外一樣係射門數目同possession數字真實咗 唔會場場二十幾三十射門

fmscout下埋架

Lin我第一季打右翼幾勁 試過帽子戲法 (新舊save都試過) 跟住每一次都係第二季就收皮 踢到成Pat屎咁

Admin Stam 有講咩事

@Richardcharlston: Well, I never took it down actually. I'm seeing some ridiculous claims about pressure from SI (or worse). The page just moved back to validation queue until I could see and approve the changes. It happened twice (in the last 2 days) because the author edited the text above. Latest changes were the removal of the FIFA related statement and the addition of 2 links (PayPal donation and discord server).

I'm having to spend a lot of time with my kids during the day, and unfortunately I'm the only admin working on the queue. That explains the delay. So to keep the page available at all times (and avoid unnecessary drama), I've given the author editing rights to bypass validation for future updates.

成日都係咁
同一個球員明明冇換戰術
放完個暑假開新賽季就變左垃圾

你地有無用過依個patch？
想試下

岩岩用咗一場
少咗好多無謂既鳩射
落底唔一定出波 有機會搓返轉頭

玩咩聯賽

FM21下個月都出，咁遲先出Match engine patch

會唔會試水溫

呢個Match engine patch係韓國FMER整
唔關SI/SEGA事
你預FM21同FM20一樣 只係database更新
因為到依家官方都冇打哂J咁sell 有咩新功能

有無個比較齊少少既最新轉會update

多唔多近門幾碼接實 禁區外無力波甩手

屌佢老味, 有時間汁汁個單刀佢都好啊, 又兩舊水買球員更新檔

屌得好啊

如果turn out個engine 好過官方
你可以用Pr0個database玩
Pr0好似20號出final version

佢應該係等埋16號停埋英冠<>英超之間既轉會先做
btw有幾個應該幾啱英超中下游/英冠用既free agent
Current free agents:
Clyne (29)
Sturridge (31)
Welbeck (29)
Wilshere (28)
Pato (31)
Borini (29)
Mandžukić (34)
Valencia (35)
Kagawa (31)
Steven Defour (32)
Yaya Sanogo (27)

pr0

又俾fm撚

試用兩場，好似係好左

但岩岩試咗如果聯機用既話
啲比賽踢完會自己更改賽果

換左之無左啲濕鳩單刀，搞到場場都大炒電腦

玩左10場左右
暫時發現短傳配合多左
球員走位都好似真係合理左少少
再繼續試下先

比人鏟果個無得快過鏟人果個起身繼續扭
少左好多無腦兩邊鳩斬 見斬唔到會搓比隊友
單刀成功入波率正常左
電腦無左角球反擊bug (要觀察多幾場)

我有個前鋒，上季入成30球，放完暑假入得10球。on99

其實啲AI會適應戰術 然後破解
上季勁 今季廢 係因為AI今季識得針對性防守

睇個勢fm21都係同上集一樣

又慳番筆錢唔洗買

試咗半季之後用返原本個engine唔識玩
呢個engine patch少咗好多過頭單刀 令單刀命中率提升
然後多咗配合 唔再盲目後場放長波
12碼同罰球命中率提升 冇咁易炒

有無覺得易玩左我玩左幾場都大炒

我又冇去到大炒
起碼我主攻係入到波 而唔係三四十腳射唔入比人一腳反擊入撚咗
但依家會成日尾段會失波 搞到最尾補時要練心

免費download入咗抗
踢咗半季比車路士炒咗 而家去咗屈福特
想問要搞幾耐先可以爭前四

屈好難爭4，爭6就得
基本上要全隊大換血，但係d廢英人同南美佬冇咩人要
而且幾乎冇青訓，歐戰reg唔足人好難踢
做selling club算啦

爭歐霸資格既話大約兩三季就可以
穩定爭前四你換哂成隊之後再講

玩咗咁多個save
次次第一季降班都一定係屈仔

我兩回合都俾佢逼和
最後佢贏一分尾四護級

試左幾場, 終於有返中路直線劏穿, 之前點SET D人都係兩邊斬入去, 同埋唔知係咪心理作用, 單刀成功率好似高左

班董事咁度縮好難買到一線人

總體而言我覺得依個engine唔適合打傳控
簡單直接d最好

電腦後備set 12個，但係英超其實得7個後備位，第8-12既後備係冇用，係咪bug黎？點解決😂

入場果陣佢有講後面果幾個無得上場
有時踢完友誼賽果啲就會咁
你踢走8-12之後踢場7個後備就應該正常番

禁一下quick select 就解決到

我意思係電腦d隊，唔係自己果隊😂

請問有冇人識ipad football manager touch加返logos, faces, real name之類？ 上網search過好似可以咁做，但係唔太詳細 求指教

saka

個個都傷，有咩方法可以解決？

想要會overlap 嘅中堅
獌阿轟踢三中堅嘅時候有隻中堅會上埋去攻
錫菲聯兩隻都會𠻹
不過FM21唔似會有overlapping cb

訓練量太勁，教練太屎？
再唔係dl個傷減半patch

21 又出新trailer

試下跟住佢地d 中堅數值/特性搵

借人/幻幻/買掛牌球星

有無咩新function

介面無咩改變

多左d數據野睇

話你知要買人

直接問agent 個球員想唔想走

開記者會 一次過show 晒堆media

溝通多左d body language

ching好有心

就咁睇除非個me搞得好唔係都無咩特別

我嘅意思係新角色
如果中堅有得揀BPD CD NCB L再加個OCB就好了

整個role出黎都無用
fm的me實現唔到中堅上前助攻

所以個me 要再大執

無期望

呢堆野根本可有可冇
咁都當new feature，開發組有冇廉恥

呢堆所謂新功能
完全只係將現有既野挖深嚟做
睇嚟FM21可以唔洗買

試下直接擺喺閘嗰個位

ME先係FM核心，唔好再2邊9斬屈頭

Friendly有試過
DLF AF
W MEZ MEZ W
DLP
WB-d BPD-d WB-d

進攻係幾似喇
不過防守完全唔係嗰回事

買左呢集成年
依家先開始玩
又係屈傳中 想打漂亮足球係咪冇可能
Btw啲撚屌咁鐘意叫加人工係咪痴線 拒絕又不滿
簽啲新星明明冇咁高能力都叫價做正選球員 痴撚左線？

我都試過
場場大比數完場

touch 版先on9
呢堆嘢起碼閹割一半
價錢唔見佢平返一半

其實Fm都俾人屌咗話集集一樣好多年
所以我呢幾年開始隔代買,個feel好好多
至少真係感覺到隻game係有唔同

有冇改me

Fm=隔代買是常識吧
300蚊玩兩年又係抵到爛

一二月 巳經50%off

20 之前34折 入手

後防放題

其實應該睇能力數據定係睇報告啲星星

有時有啲人能力唔錯但星又唔高/球探唔推薦

有時星星高能力值ok，買返黎又打唔到應有水準

星星係跟你個球隊嘅平均能力黎俾
例如連加特係曼聯可能得3星
但係轉會去富咸之後,富咸球探會俾5星佢

當然球探嘅能力都會有影響

有無人用過曼聯的Greenwood 佢好唔好用？

啲仆街成日叫加人正果啲點算

fm妖人點會唔好用

工

如果keep住係有高水準表現果d
只要佢同頂薪球員人工有落差
你順利推得開1次，下個月佢都會又嘈

見你咁講我即刻同曼聯問價，佢開1.2億，我拒絕咗，後來又想試吓報價睇吓買唔買到，隨隨便便報過8千萬點知佢同意左，又咁岩報價之前啱啱好save左，所以慢慢試佢底價，最後6200萬買到，同佢報嗰個價差成倍

好on9 有啲仲有排先完約都叫加人工
同埋成撚日嘈要踢正選 明明係新人黎

普通料都要廿幾萬球星級薪金

叫佢炒經理人

直接叫佢躝，佢會淆底

買人王道，分期再加add on

終於到我屈返AI機
客場射得4腳都汁返兩粒

20年前既database好似幾好玩

Cls

個match engine試哂成季
去到季尾AI啲隊摸熟咗個戰術之後(季中果陣會場場大炒對手)
會場場泊大巴 跟住攻極都攻唔入 連和好多場

btb好屈

吹得太大

佢嗰時cm真係咁既數值，成版紅色橙色

又有新片

又係整新介面當new feature
Trailer比賽都係斬斬斬，好誠實

想簽啲蛋散返黎做後備就要求踢正選連約都未傾就收皮
好撚on9
戰術又好似得傳中先攻得入
Easy chance永遠唔入
玩到嬲

Fm Gnabry好冇用
好似冇咩人提咁

少人玩拜仁

以佢呢堆所謂新功能
我相信好多人都係交比助教搞
自己應該唔會接觸
佢越整得多 啲人就開始交哂比教練團
自己專心打比賽 搞轉會
所以match engine一日唔搞 都吸引唔到人買

好普通，一季入10球左右

haaland呢季其實幾fit, 佢經理人叫加人工同升佢做明星球員其實都合理, 但我即刻叫haaland炒撚左佢, haaland 真係話OK轉頭炒左佢
第一次見D球員咁順攤

控球好廢，多數靠執雞同頭搥

強推Jude Bellingham
玩屈玩到2021年1月靠佢排英超第4

用最新轉會既話 買唔到佢

一早買左，然後擺左落u19

玩j league玩左五季 次次經理人話要加人工我都係叫個球員炒撚咗佢 次次都聽話

唔知歐洲球員會唔會有啲分別

60m panic buy左

隻son成日千里走單騎/勁靚入攝然後直接射俾龍接實
或再衰啲直接推咗俾龍

唔只係son,所有球員都會咁

下 我玩英超紐 十次叫炒十次佢都直接炒喎
未見過會唔順攤就真

係禁區入面隻前鋒淨係識頂頭槌入波 隻腳完全廢
Engine問題

啲單刀永遠都係對面電腦狂抽入
我Son Kane Bergwijn都齊齊屙尿

上面korea果個？

係呀 攻極唔入
然後轉返原本engine入返波

中場黎講係咪MEZ>AP>AM

點解可以場場射接近30球 都係1：0居多

用緊Andrea Pinamonti
單刀把握力好強 成日入

先講球員自己本身嘅熟練度，再講配合

啫係其實滿淺綠大於一切？

我覺得唔使滿嘅

Btw 中場中位置有AM位咩？

個match engine patch 裝完一開save 就crash 左，點搞

有冇人玩雙前鋒
踢緊咩陣咩戰術
唔識較 攻唔入

反而係禁區射波頂波就唔入

我自己嘅觀察：滿綠->dynamics(配合)

----------DLF AF <-- 前鋒個role可以轉其他

--IW(A) B2B DLP WP

----WB BPD CD WB/FB(A)

--------------GK

有勁既中場同翼fit到啲位其實442可以好勁

我同你差唔多
不過我係兩個W 兩個AF 兩個WB A
兩個前鋒多射波帶波risky pass
闊度較到最窄 速度較快

我鍾意兩個前鋒一前一後
兩個前鋒向前衝唔會冇人回後造波咩？
2 af run with ball會唔會好多12m

唔造波架喇 點較都係兩翼去
12碼都算多
通常都係佢地反擊推大半場入到禁區比對面踢跌

BPD+CD同雙BPD會唔會差好遠
我見好多人都會各一但我四隻中堅都係BPD勁啲

我由BDP+CD轉做兩隻BDP,我覺得分別不大

打到BPD我都會轉哂做BPD
但係現實係好驚啲中堅波底唔好玩出事

角球成日係啲矮仔翼爭頂然後中堅喺禁區頂執咗第二點自轉七百二俾人搶走個波 呢樣有冇得執

有冇人玩fm聯機？
而家玩到第2季，有固定玩家5-6人
而家比較強既有車仔，愛華頓，熱刺未比人簡。
每晚9點半或10點開波，玩到12點半。
想長玩既話可留tg

隻adama成日扭到入禁區之後射唔入又唔傳波 浪費咗勁多機會
較shoot less又唔聽
training 想練 look for pass rather than shoot又練唔到
完全明白點解現實啲領隊成日發脾氣

唔係淨係Adama

個個翼鋒前鋒都係咁

442應該都係9981斬多

防守角球設置你跟能力擺番d人

你角球set走啲矮仔係哂禁區外/留係後場防反擊咪得

痴撚線 米杜士堡話起新球場
但屌你新場仲少位過舊場？

有冇平靚正既勁龍門介紹？

Dinamo 有個龍幾勁

個名唔識串，叫Livaxxxxx

里昂個Lopez 都係正野，上季睇佢踢歐聯都真係幾穩

Ramsdale
但要養兩三季

前阿仙奴門將馬天，勁唔勁？

我用費倫個龍
alban lanford
但佢張約有啲長
係撞正同費倫鬧大交要走人
所以先平到啲

你用緊？

有冇知點解入唔到個比賽入面睇住???

fm21未出就有9折promote

年年都係pre-order 9折
但去到聖誕果陣已經會平過pre-order
再等到下年出21.3.0更新左右又再平過聖誕

之前玩熱那亞防反波佢成日救世
轉打控球就廢到入球荒

想問下 拖後前鋒同壓逼前鋒，有咩分別

拖後前鋒=法明奴
壓迫前鋒=岡崎慎司

Set拖後一場都係傳得10球波

想問下Xbox 同 STEAM版係唔係無得連機

壞save想棄驚

Wulker Fxxxx
好似哥倫比亞

2.5m

好似係委內瑞拉，我買咗場場7分以上，未失過12m

之前用過 但英超成日失死球高波

我用德甲

我見個個都set前鋒做突前
係咪得突前係比較好？

比較穩定
今集廢左中路，假9、DLF、甚至PF都好唔穩定

軒達臣
成日上身，係出波差少少

你地會唔會pass into space

通常前鋒翼鋒跑得快先會set

用緊免費轉會嘅洛里斯

玩緊拜 年青球員踢緊二隊 二隊係德丙 但係個生涯里程碑冇首次出場

Coman Gnabry弱到唔想用

雞比要改高潛力先有用

第二季去咗薩克達

有無人玩畢爾包
有潛力做一線嘅Basque player係哂皇蘇度

防反戰術，攻擊線最少有一條友屈速

Antony = 巴西洛賓
淨係識出軌跡

好似矮龍黎

我玩西維爾，贏左西甲仲係窮到仆街。 我個save 皇蘇第二年降班，我好平執左佢地幾件幼幼。幾勁下

175cm 高過甘波斯

剛剛開save點樣即刻清走d人？（利）

轉會名單
降價賣

再唔係就貼人工賣

禁咩制會變貼人工賣？

轉會果度 加條款 再推薦給球會

3千萬人球場？

覺得而家ME搞到球員唔同role但踢出嚟都一樣

其實教練團訓練果堆星星（進攻，防守，體能）對球員能力提升有直接影響？ 要谷到每項5星星？

南美龍踢英超都係爭啲
英超太多中下遊泊大巴打鳩斬

有少少影響

每項有4星都已經好好

太低班球員會屌個教練廢

成班撚頭每場射廿腳 單刀屙尿俾對面龍 係咁失機失分
然後開始不滿同質疑我嘅能力

FM Transfers & Data Update Packs by pr0
32 分鐘 ·
The new pack will come in less than 4 hours. Leave your suggestions/missings until then!

廢時開新save玩過，等下個月2021算

唔係高咗咩？無update？

初期你預會有bugs

19玩家
都係等緊Fm21
但依家仲未有料滲出黎

To be really clear, Covid 19 will not appear as an "illness" in FM21.

睇黎fm21都係冇咩新野 不過好有興趣睇下美斯會轉邊隊

有冇知最新港超PATCH註唔註到六?

之前果版只係註得四

有無人試過租左個球員出去，但唔知點解佢仲會繼續留係球會，可以用，但按召回完之後個租借合約唔會取消，完左租約都唔係繼續出租中....

下圖係租借個頁，出租返去自己球會.....但實際明明簽咗借去漢洛威.....

FM21所有球會都缺水，但就唔會閉門作賽，要玩2，3季先會開始正常番

孫銘謙
陳晉一

Cls
4射4中4入球

想問我隊紅牛二隊全年無比賽踢，除左自己set友誼賽，有無方法可以踢正式比賽？

裝德國地區聯賽patch
要重開save

全隊得個青訓右閘好勇鬥狠
已經輸左幾球12m
明明我都冇set兇狠攔截
可以點搞？

賣左佢

每次紅完之後罰1星期周薪
有時可以降aggresive

underrated

Augustinsson

輔導小組點用最好？

揀性格好領袖做老師帶幻幻

丹尼好啲

就黎出21
頭po應該加咩內容好
仲有咩常見問題加

發現哈化柏林好有錢

保級1億轉會費

都係早排睇新聞先知
上年有人注資咗1億入哈化柏林

幾時會有特價入手

冇記錯唔計pre-order既話
最快聖誕果期做特價

我見steam賣HKD 251 係咪抵？

你急住玩既咪pre order 拎9折
唔急既咪起碼聖誕/新年呢啲大節日先買(通常75折至9折)
甚至忍到手既咪下年復活節/暑假先買(割價出售)

比big 6強姦完之後士氣唔識上返去,點搞

20再戰一年

開球隊會議？

有冇辦法可以簽到佢

好似話已經fix咗

出價簽
由20m開始試

羅梓客串都ok

點樣先spawn到

我幾個save都係到2021 6月變自由身

開咗都救唔番好多
原來係我早幾場屌得班球員太甘
班90後真係屌兩野就收皮

On9 人地開轉會低啲就accept
我開就唔accept
人工又係人地低啲都去果邊我高啲都拒絕
屌on9

用咗4500萬磅簽 1萬週薪
香港出世揸bc

如果你set教練係香港人，每年3月果陣總會有1/2個新人係香港人

當然我只帶過青訓設施好既大球隊，其他隊唔清楚

機率嚟，18定19 spawn過pa有192嘅香港人

試過教李城頭12場已經對晒big6作客

上兩隻仲會有埋自己個仔

集

17到今集玩咗最少5000個鐘都冇試過

FM16果陣試過一次
玩咗成6季 無啦啦發現出咗自己個仔
然後用SCOUT睇佢pa得120
但見係自己個仔死都攬住佢

原來會咁搞笑

on9
davids邊可能大隻個vidic drogba佢地呀

轉咗個新pack 啲人都冇轉到嘅
有冇ching幫下手

幾集無玩，
呢排好悶，
值唔值得買新一集玩？

不過要買部新機，因為原本果部壞左，想買notebook，有無推薦？

要係隻game到apply個patch
個zip檔入面有教學

ok了

打控球3場有1場控控球率得30至40左右 係咪要改下長短傳同節奏

想望下你個仔數值同career stat

我屌，原來係咁，唔怪得我巴塞選拔隊有幾個北韓人 開save 果時貪玩揀左自己係平壤出世

Gnabry fm廢到
Coman勁唔勁
有冇咩左翼推薦
唔想要sancho

利萊辛尼，超勁，助功王

係拜仁好難買

fm16嚟 冇cap低 比唔到你睇

你要順腳winger
定內切翼?

其實我都唔知
依家個陣係
左翼 Werner(PF) Ziyech/Pulisic(IW)
Pulisic打左又冇咩表現
用緊Odoi打左內切 但表現都係一時時

Kluivert 萬金油

講明先我主力打LM RM
比較少打LW RW
所以可能表現有啲差距
我之前啲save用250+辛祖
依家個save就用
tsygankov(左腳打左右翼+前鋒都得)
telles(話就話左閘 但推佢上嚟打winger都幾屈 而且仲有埋死球能力)

Federico Chiesa

asensio

馬/福

Invert wing 同inside forward 用落希咩分別

兒子

Iw鐘意同隻閘one two
If鐘意入攝射波

Fm21到底11.10/11.24出...

Beta 同正式

今集if好撚屎

Sancho勁廢
Ansu fati我勁平買到 應該因為冇得踢正選所以好平
你撞啱佢平賣可以試下

點set先入到波

好似係cut in timing既分別
inside forward 會一攞波就帶入中間
iw帶到去k角位先cut in/斬

好耐無玩FM,對上已經係FM2014, 呢幾代邊個最好玩或者叫合理D

係唔係即係Iw 會用weak foot 出波？

Sancho咩戰術都試過 過人係唔錯但傳波同射門唔知做乜鳩 明明數據唔差

18,19

鐘意用咩腳係睇traits同埋對面點守佢
10球有9球用慣用腳但係有1球用廢腳令對手意想不到成功傳到key pass，結果highlight就會見到佢用廢腳

同利華傾買bailey
我開3000萬佢還價4500萬
最後我開3500比佢拒絕咗

跟住再問價變到億幾，係咪中咗bugs

一次買唔到佢之後就會收貴好多
我買大巴拿都係咁

青訓Spawn咗個香港超高潛幻幻
之後佢十幾歲轉咗藉去英撚

所以我教埋香港隊
晨早就揀佢踢國際賽mark咗佢做香港籍

高潛好易給人撬走，唔代表香港

幾年前都gen過件香港幻幻，佢去咗代表德國
我仲記得條友米7打中堅

買咗fm18好耐 嗰陣唔識玩好快棄咗 最近得閒想玩返
想問下各位ching到底fm點玩
你地會唔會淨係睇入波定係睇曬全場
同埋點set tactics

無論你set咩戰術都好
最後都會係傳中

唔想同你做生意

出口術 等對面掛牌

通常咁自己刷出黎既多數都雙重國籍
好似要外地衛星球會SET送青訓過黎個D先冇咁易有雙重國籍

想問咁多位巴打 有冇試過玩英超 係冇左聯賽盃踼????

？

352wb定3412wb勁啲？

第二季已經比電腦賣咁係薩克達，的東歐球隊係咁簽3x歲四大聯賽既人，CLS

呢排啲遠射係咪易入咗
我個Zaha角球打反擊半場帶到二十幾碼燙射網仔入
仲有Rabiot Tielemans打Mezzala二十幾碼起腳都入

想問點解可以球員訓練一直keep住好高分（7.5-9.8x）但數值會跌

有咩右翼好推薦？

試下zaniolo, 唔快但盤帶幾好，有遠射，又夠高，成日尾柱攝贏人地隻閘頂入

Everton

有冇巴打知道左定右，邊個陣發揮好啲？

屈高運動

能力升盡左會間唔中rebalance
另外就係隱藏數值唔夠好/場場出太攰/訓練太多
間唔中屌下幫到少少

擺個防中會好啲

罵佢發展冇進步

用緊類似左面個陣
af af
w(s) mez(a) mez(a) w(s)
dlp(d)
bpd(d) bpd(c) bpd(d)
sk(a)

左面你要打防中
右面用攻中=廢咗一半(隻game攻中只做駁腳)

究竟粒星代表咩
現時Hakimi四星半 Carvajal三星
但對憶屬性除咗快啲 Hakimi全部都輸
平均分都輸

攻中位放T都幾勁
其餘真係差唔多地廢

點解？
平排3中場效果無咁好嗎？

你平排三中場佢真係三個一條線咁，一篤就穿

有防中既話就變有人幫中場線執屎
起碼唔會對家一個直線劏穿中場線之後
就直接面對你條後防線
防中唔洗話一定要黑又硬果啲
純粹擺防中係到cover中場線 提前幫中堅手
另外進攻 防中可以幫手係後場運個波上前場
同埋做轉邊工作

Hakimi係咪新買？

第一季借過出去
但我第二季12月去教皇馬

有時都睇狀態，我有個球員CA唔高，但有排場場入波都有四星半

fm21買唔買得過

速度、爆發力佔ca好重

同埋相同ca下，單蹄馬會比雙槍各項屬性都高d
因為腳都佔ca

隔代買啦

追左我半年都係開價億幾
點出口術都冇用

轉個頭6千萬去左猁

球場寬度你點set

如果你打稍為短傳既話
進攻寬度就用收窄+集中左右路
打稍為直傳
進攻寬度就用拉邊+集中左右路
因為隻GAME點set都係打兩邊落底出波
你加左右路落去令隊波打法match到個engine會順暢啲
另外防守寬度就用標準

你用352dm陣，效果點，有冇進攻便秘既問題？
同埋兩隻前鋒set突前，係咪最理想？

咁踢法會唔會場場失幾球

我最多見過打三中堅用lm/rm,用lw/rw真係未見過

呢個係我第2季陣容
第一季
Cavani+福仔
telles p6 bruno 連美斯
vdb
rojo 連迪 密龜
ddg

今季暫時31場入110

呢隻game永遠打進攻都唔會點失波
反而你專注打防守 反而會失好多
我第2季暫時31場失16球

你果兩隻突前有冇特別點set

兩隻前鋒都多冒險
利用寬度
靈活跑位
努力抄截
貼身盯防
向前壓上
跑空檔接球

其實我到而家都唔明外側插入即係點解..？

overlap

打翼衛陣係咪無得overlap

其實我覺得你SET唔SET都好
兩隻閘都會衝上嚟助攻

幾好用 左右都踢到

Set左隻翼少左自己爆同cut in 射波，送哂比隻閘斬
如果用翼突破/打反擊就一定唔好set

好似好睇自己係咩國籍

有次較咗做香港
電腦gen 咗幾個幾勁嘅幻幻入青訓
英雄輝退役之後教練stat勁到做埋我副手
利申：死獌狗

大家知唔知純粹中堅係乜東東黎？
同普通既中堅有咩分別

第二隊出口術買我啲人
咁我有咩可以做？

你㩒入去佢有講

玩咁耐都無留意
原來FM咁舐共
FM2005之後為左打入中國市場
係香港/台灣後面加(China PR)

勁撚到

係
如果你用英文就會見到hong kong(china pr)
macau(china pr)
台灣好似係寫chinese taipei(唔寫得taiwan)
但用繁中既話 好似就出返香港 澳門
但台灣仍然係中華台北

班撚樣99%都玩老翻架啦

條友想唔想走？
同記者講死都唔賣

無得救你預果一年係傾唔到新約

試過教到隊波變豪門跟住比隊中游出口術搶人

出口術呢招實在太屈機

打防中好過中堅

除左呢隻 仲有幾隻香港4星中場幻幻
全部都踢港隊 排名暴升到世界100名 差啲有世界盃踢

出口術係幾屈

之前想買幻幻，間法甲波開價100m拋我

我間唔中就出口術+亂咁報價撚狗

最後球員喊住走，20m搞掂

其實點出
係咪叫自己隊入面啲人同記者講下想有佢喺隊就得

就咁話有興趣+出價

叫自己球員講好似要同佢fd底先work
唔係都冇咩效

撚伯日日出口術買我隻包皮都仲留緊隊

4-3-1-2

吓吓靠幾十碼外射入/罰球同角球
入到禁區單刀就食屎

Cls用拜打控球可以場場得30幾%
有冇咩戰術可以改善到

影下你個戰術先啦

FM個控球率都CLS亂9set，全場禁住對方打，完場睇數據係電腦傳波仲多過自己，即係如果係睇full match，就會睇到電腦不停係自己後半場9搓波

其實唔關戰術事，一場咁一面倒既賽事，馬耳他仲點可以有4成控球率

個譯名自己加？

係呀，係暱稱度自己改

電腦戰術保守+大巴，會係咁回傳同後衛之間互猜

節奏低一兩格
前鋒用support role番後駁腳，攻中/兩翼其中一個轉進攻
其實4231唔係控球陣式，中場太少人

屌你老味,jwb啲罰球勁到
罰球入兩球加罰球1助攻

果然係fm罰球王

442 wing back wingers AF 傳中

聽住先

你有兩邊中場咪有overlap
如果wingback前面冇中場
中場堆曬係中路
邊個同你啲wingback overlap

成隊U19差唔多比青訓主任借走曬 得返9條友

係好on9，所以我會攞返最終決定權，唔係就會賣/借晒的人，相同位置既又停買入

除左單刀，回應左大部份訴求
然後又會有其他問題

有冇人有用開Issac lihadji
幾個save佢都係比人唔續約可以免簽
18歲打右翼好勁

免簽之後外借出去2季
之後17M賣走左

季尾先輸波 冇左全季不敗

仲要係作客輸比鏝0:1 輸12m

Train辛祖做前鋒，有冇得諗？

冇啦, finishing咁低
同埋我覺得辛祖喺fm好廢

finishing對前鋒入球率係冇乜用

之前都有巴打貼過

好似話冷靜仲重要

矮，空中搶點成日輸，拉低表現
雙前鋒無翼陣當翼拉邊/假9

你打雙前鋒可以試下
打單箭頭既話唔好諗
佢唔夠高/大隻做支點 同埋傳中出波搶點佢唔夠人爭

大家會唔會比助教設置針對性策略？

屌 打施蒙尼隊波
18分鐘傷咗Hazard 換入Bale
23分鐘Bale傷咗
係真係傷到叫我即刻換嗰種
仲要休三個禮拜同兩個禮拜

想問下中堅一般可以用到幾多歲？

其實31-32後身體質素開始有下滑
趁仲有價有市就可以考慮賣

睇情況

教黑貓， 完第一季 岩岩好第2升班 (僅嬴得失球)
Last 十場回哂塘，嬴得兩場

上英冠應該比人屌打了

我通常d球員夠30/31就賣

fm總有水魚接貨

Will Grigg's on fire, your defence is terrified

笑死
grigg 完全唔識用，我本身用佢/ graham 都麻麻
季初快快手借左白禮果個 Aaron Connolly 幫左唔少手
勉強升班真係一額汗
10場嬴兩場，死好命

睇Netflix 果時，黑貓盲追grigg 真係傻

我都係玩新特蘭 剩係借人兩季升英超
英甲借拖肥mose kean 一季入三十幾季
再同豪門借幾件青訓升班

英冠借曼城ferran torres 繼續用kean
借人地啲青訓中堅
再係英冠執兩三件100k - 200k既中場
連租借費洗左1m左右
再賣少少唔夠班既人
主打433冠軍升班

升英超有財團接手 有3000幾萬轉會資金
買啲豪門掛牌棄將同免簽老將
holding, patrick roberts果啲
勉強護到級
本身啲人腳太撚廢英冠都仲可以屈戰術
英超人腳差太遠

講真，係睇完netflix 見佢地中左咒咁，先想試下玩
玩到自己都差d中埋咒臨尾香
準備第2冠英冠，應該冇巴打玩咁勁
中游都偷笑

英冠3季內升超，都滿意

做豪門衞星球會就好易升

有無人試左21 demo?